msgid "File management"
msgstr "文件管理"

msgid "Go to directory"
msgstr "转到目录"

msgid "Upload to current directory"
msgstr "上传到当前目录"

msgid "confirm deletion"
msgstr "确定删除"

msgid "create new file"
msgstr "创建新文件"

msgid "Enter ${oldnamecolor} new name"
msgstr "输入 ${oldnamecolor} 新的文件名"

msgid "Back to previous"
msgstr "返回上一级"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "download"
msgstr "下载"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Delete file (directory)"
msgstr "删除文件(目录)"

msgid "Create file (directory)"
msgstr "创建文件(目录)"

msgid "successfully deleted!"
msgstr "删除成功！"

msgid "Renaming successful!"
msgstr "重命名成功！"

msgid "File has been uploaded to"
msgstr "文件已上传到"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "owner"
msgstr "所有者"

msgid "size"
msgstr "大小"

msgid "Change the time"
msgstr "修改时间"

msgid "Rights"
msgstr "权限"

msgid "File operations"
msgstr "文件操作"

msgid "Renaming failed"
msgstr "重命名失败"

msgid "deleted failed"
msgstr "删除失败"

msgid "Permissions modified successfully"
msgstr "权限修改成功"

msgid "Permission modification failed"
msgstr "权限修改失败"

msgid "Modify permissions"
msgstr "修改权限"

msgid "Select the required permissions"
msgstr "选择需要的权限"

msgid "777 - Owner, group, and others have read, write, and execute permissions"
msgstr "777 - 所有者、组用户和其他用户都有读取、写入和执行权限"

msgid "755 - Owner has all permissions; group and others have read and execute permissions"
msgstr "755 - 所有者有全部权限；组用户和其他用户有读取和执行权限"

msgid "700 - Only owner has read, write, and execute permissions; group and others have no permissions"
msgstr "700 - 只有所有者有读取、写入和执行权限；组用户和其他用户没有任何权限"

msgid "666 - Owner, group, and others have read and write permissions, but no execute permissions"
msgstr "666 - 所有者、组用户和其他用户都有读取和写入权限，但没有执行权限"

msgid "644 - Owner has read and write permissions; group and others have read-only permissions"
msgstr "644 - 所有者有读取和写入权限；组用户和其他用户只有读取权限"

msgid "600 - Only owner has read and write permissions; group and others have no permissions"
msgstr "600 - 只有所有者有读取和写入权限；组用户和其他用户没有任何权限"

msgid "555 - Owner, group, and others have read and execute permissions, but no write permissions"
msgstr "555 - 所有者、组用户和其他用户都有读取和执行权限，但没有写入权限"

msgid "444 - Owner, group, and others have read-only permissions; no write or execute permissions"
msgstr "444 - 所有者、组用户和其他用户都有读取权限，但没有写入和执行权限"

msgid "directory."
msgstr "个目录。"

msgid "total file size"
msgstr "文件总大小"

msgid "Go to root directory"
msgstr "进入根目录"

msgid "Successful installation"
msgstr "安装成功"

msgid "installation failed"
msgstr "安装失败"

msgid "Confirm installation"
msgstr "确定安装"

msgid "Enter name"
msgstr "输入名称"

msgid "For example: example.txt"
msgstr "例如：example.txt"

msgid "Enter file content"
msgstr "输入文件内容"

msgid "Enter text here"
msgstr "在这里输入文本"

msgid "File created successfully!"
msgstr "文件创建成功！"

msgid "File creation failed!"
msgstr "文件创建失败！"

msgid "upload file"
msgstr "上传文件"

msgid "Create as directory"
msgstr "创建为目录"

msgid "You can enter a file name or directory name"
msgstr "可以输入文件名或者目录名"

msgid "download file"
msgstr "下载文件"

msgid "Confirm download"
msgstr "确定下载"

msgid "Do you want to create this directory?"
msgstr "是否要创建该目录？"

msgid "open file"
msgstr "打开文件"

msgid "Confirm open"
msgstr "确定打开"

msgid "Download catalog"
msgstr "下载目录"

msgid "open Directory"
msgstr "打开目录"

msgid "Refresh Page"
msgstr "刷新页面"

msgid "It’s the current directory"
msgstr "就是当前目录的"

msgid "The name contains a non-canonical string"
msgstr "名称包含了不是规范字符串"

msgid "Failed to check the directory"
msgstr "检查目录失败"

msgid "owner"
msgstr "所有者"

msgid "size"
msgstr "大小"

msgid "Download folder"
msgstr "下载目录"

msgid "View Files"
msgstr "查看文件"

msgid "Create link"
msgstr "创建链接"

msgid "Enter ${targetPathcolor} target link path"
msgstr "输入 ${targetPathcolor} 的链接目标路径"

msgid "Link created successfully"
msgstr "链接创建成功"

msgid "Link creation failed"
msgstr "链接创建失败"

msgid "Edit file"
msgstr "编辑文件"

msgid "Failed to load document"
msgstr "加载文档失败"

msgid "Failed to read file: %s"
msgstr "读取文件失败：%s"

msgid "Document saved successfully"
msgstr "文档保存成功"

msgid "Failed to save document"
msgstr "保存文档失败"

msgid "An error occurred while saving the document"
msgstr "保存文档时出错"

msgid "Confirm Save"
msgstr "确认保存"

msgid "Are you sure you want to save the changes?"
msgstr "您确定要保存更改吗？"

msgid "%s file does not exist"
msgstr "%s 文件不存在"

msgid "Unable to read file: %s"
msgstr "无法读取文件: %s"

msgid "Unable to open file: %s"
msgstr "无法打开文件： %s"

msgid "Theme"
msgstr "主题"

msgid "You can modify the names and downloads of files and directories, permissions, add directories and files, and edit scripts."
msgstr "您可以修改文件和目录的名称和下载、权限、添加目录和文件以及编辑脚本。"

msgid "Right click"
msgstr "右键点击"

msgid "open"
msgstr "打开"

msgid "wrap"
msgstr "换行"

msgid "NAS"
msgstr "网络存储"

msgid "Scroll to tail"
msgstr "滚动到尾部"

msgid "Scroll to head"
msgstr "滚动到顶部"

msgid "Reverse Log Order"
msgstr "反转日志顺序"

msgid "Path contains illegal characters"
msgstr "路径包含非法字符"

msgid "Path contains illegal segment (..)"
msgstr "路径包含非法段(..)"

msgid "Invalid path format"
msgstr "无效的路径格式"

msgid "Created successfully: %s"
msgstr "创建成功: %s"

msgid "Create failed: %s"
msgstr "创建失败：%s"

msgid "Directory %s created successfully"
msgstr "目录 %s 创建成功"

msgid "Directory %s creation failed: %s"
msgstr "目录 %s 创建失败: %s"

msgid "Create files simultaneously"
msgstr "同时创建文件"

msgid "Directory permissions"
msgstr "目录权限"

msgid "Can create files (directories) in the current (absolute path) directory"
msgstr "可以创建当前(绝对路径)目录的文件(目录)"

msgid "file permissions"
msgstr "文件权限"

msgid "Lines: %d"
msgstr "行：%d"

msgid "Path: %s"
msgstr "路径：%s"

msgid "Ace Editor version: %s"
msgstr "Ace 版本：%s"

msgid "View"
msgstr "浏览"

msgid "Failed to read file: %s"
msgstr "读取文件失败：%s"

msgid "Loading file..."
msgstr "正在加载文件..."

msgid "Loading file for editing..."
msgstr "正在加载文件进行编辑..."

msgid "Loading file content..."
msgstr "正在加载文件内容..."

msgid "Exit full screen"
msgstr "退出全屏"

msgid "full screen"
msgstr "全屏"

msgid "The file is too large (%s)."
msgstr "文件太大 (%s)。"

msgid "Maximum size is %s."
msgstr "最大大小为 %s。"

msgid "Edit file"
msgstr "编辑文件"

msgid "Batch delete"
msgstr "批量删除"

msgid "Batch download"
msgstr "批量下载"

msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

msgid "The file content has not changed"
msgstr "文件内容没有变动"

msgid "%s File saved successfully!"
msgstr "%s 文件保存成功！"

msgid "Please enter a new name"
msgstr "请输入新的名称"

msgid "You have unsaved changes. Discard them?"
msgstr "您有未保存的更改。丢弃它们？"

msgid "Rename failed: %s"
msgstr "重命名失败：%s"

msgid "Renamed: %s"
msgstr "已重命名：%s"

msgid "Change permissions %s"
msgstr "更改权限 %s"

msgid "请选择新的值"
msgstr "请选择新的值"

msgid "Permission change failed: %s"
msgstr "权限更改失败：%s"

msgid "Permissions updated: %s"
msgstr "权限已更新：%s"

msgid "Confirm %s"
msgstr "确删除认 %s"

msgid "Confirm %d files?"
msgstr "确删除认 %d 个文件?"

msgid "Delete failed: %s"
msgstr "删除失败: %s"

msgid "Deleted: %s"
msgstr "已删除：%s"

msgid "Deleted %d files"
msgstr "已删除 %d 个文件"

msgid "%s Create link"
msgstr "%s 创建链接"

msgid "Create hard link"
msgstr "创建硬链接"

msgid "Please enter link path"
msgstr "请输入链接路径"

msgid "Link creation failed: %s"
msgstr "链接创建失败：%s"

msgid "%s Link created successfully: %s"
msgstr "%s 链接创建成功：%s"

msgid "Download failed: %s"
msgstr "下载失败: %s"

msgid "Download catalog"
msgstr "下载目录"

msgid "Number of files: %d"
msgstr "文件数量: %d"

msgid "Directory: %s"
msgstr "目录: %s"

msgid "Compressed package file name"
msgstr "压缩包文件名"

msgid "file name"
msgstr "文件名"

msgid "suffix"
msgstr "后缀"

msgid "Package download"
msgstr "打包下载"

msgid "Packaging failed: %s"
msgstr "打包失败: %s"

msgid "Upload failed: %s"
msgstr "上传失败：%s"

msgid "Uploaded: %s"
msgstr "已上传：%s"

msgid "Error Uploaded: %s"
msgstr "上传错误：%s"

msgid "Copied to clipboard!"
msgstr "已复制到剪贴板！"

msgid "Copy failed!"
msgstr "复制失败！"

msgid "Syntax"
msgstr "语法"

msgid "Font"
msgstr "字体"

msgid "%d items • Total %s"
msgstr "%d 项 • 总计 %s"

msgid "Please select a new value"
msgstr "请选择新的值"

msgid "%d files selected"
msgstr "已选择 %d 个文件"

msgid "The document has been modified, click to undo all"
msgstr "文档已修改，点击全部撤销"

msgid "wrap"
msgstr "wrap"

msgid "wrap"
msgstr "wrap"
